我哋係咪真係完全幫唔到12港人？

好多野做咗都冇結果架
大家可能會話關注冇用
都係睇住手足死
我只能答大家如果無人問津 死得仲快
你可以唔支持
但麻煩大家唔好去否定仲努力緊嘅人
家屬要企出嚟係好大勇氣
比起陳彥霖媽媽呢班更加似係真家屬
趁佢哋未俾人滅聲
我哋可以做嘅係全力支持

今日係12港人送中第二十一日

目前情況
NEW!!家屬開記者會呼籲大眾關注及希望政府處理
兩名手足患病需要藥物 公安拒絕接收外來藥物
中国安排官派律師接手
律師被警告接該案等於不愛國 要求律師退出
12位港人至今仍然未能與家屬委派的律師見面
有幾位理應要上庭但仍然被大陸扣留

我哋做到嘅嘢唔多
目前只能夠推上國際線令更多人關注
從而向中国或港府施壓
但主力係提及人權問題

【今日任務】
Retweet 最新消息❗️睇link入面嘅pin❗️

之後就係Twitter share家屬嘅四大訴求

記得個tag加s❗️
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

Pish

Retweet

Pishhhhh

up

Push

今日都麻煩大家

牙T!

冇

牙基

推

你真係每次都入嚟推

你咩樣

辛苦年仔

都話講得出做得到

呀學

每日無限retweet 再加幾句英文
包你英文突飛猛進

謝幫推

辛苦大家

你啱

On9

辛苦了

push

謝謝幫推

Thanks

見到你既樣

上熱門

唔麻煩

樓主係咁，我代樓主感謝大家對佢既包容

感動屎窩

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

睇到你係有進步

牙年食飯未

唔好灰心 家屬都努力緊

學學

推上熱門

tui

Tracy

米吠啦-.-

盡量保持關注同國際壓力先

戶戶

衰D講
幫到既只係極少
相信可做既大部份已經做左

辛苦你了

唔要咁多屎

好勤力

推啊

日日都見到你 謝幫推

早晨呀

多謝幫推

我都睇到你好有進步

當表態支持家屬

謝謝你

佢真係on9黎

我都知自己煩

認真既

一齊推

咁感謝師

accepted

佢針對我

-.-？

我唔準你咁講

勿忘手足

過左咁多日

好擔心

大家係咁，我代大家感謝你對樓豬嘅包容

麻煩大家真係撳入咗retweet 同 簽名聯署

曬你幾分鐘時間 可以換手足生命安全

再pish

收聲啦屌你老母

德仔

做左 推

一路去廁所一路推師

熱門大部份都係廢話 日日手足前手足後 連12港人po都上唔到熱門 做到嘢就做啦
推推推

老二

比個like你

香港人效率咁高 咁幾個制好快姐
快啲入去咁幾個制 retweet

置頂啊屌你老母救人啊做野啊

不推

發現你每次都去緊廁所

點解你又知我有新名 琴晚牙伐幫我改

欣賞你呢句

成日都手快

係呀成日肚痛師

嫌棄我咁

幫推

呢句講得好好

食飯未戶戶

冇蛋餅成功成裂我地

食方面

牙希

未，你呢

上啊

蛋餅原來重要過我

唔係講笑依家好肚餓

冇錯 話曬民以食為天 仲要係芝士蛋餅唔係普通蛋餅

我都係喂真起身先

嚟喇

係,極權政權玩人質外交
最壞嘅情況：魔共有兩個想法1.殺雞儆猴 2.同國際力量鬥氣 証明自己"強大" 唔屈服於所謂外國勢力

較好情況,輕判再交返香港, 緩和國際緊張關係

全球議員聯署唔知有冇用

希望手足平安

多謝你咁落力

手足仍未放棄 我哋都係

唔好出住我依家先上車

手足

pishhhhhh

大家咁話日日都見到你

繼續係我

而家去買 今日食壽司 配無糖綠茶

我有排
帶遮未

熱門未啊

梳 而家改

事態發展成點 冇人估到
但相信對我地嘅影響都好大

熱門第二

麻煩大家真係撳入咗retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全

唔知

壽司配綠茶正呀

唔該你

頂原來我咁cheap 聽日食肉鬆蛋餅

推下

食咗飯未呀

我再推你

推啊！！！！

日日都食好西

推呀

你見佢為咗蛋餅追撃你就知

我都係 點叫你

推你推我

手足歸位

啲cm太快 我覆唔哂

琴晚個post比人report做標題黨

好衰囉牙T 仲以為我地係朋友

佢哋叫我做八婆仔

都係買外賣姐

推到777上水

食飽巴打食左未

黨媒：偷渡12人家屬不應開記招打國際戰線向蓬佩奧放話 不應抹黑中國

敵人反對的

每朝健康 一枝 有屎屙

我食麵咋

點解要話比我知 咩意思

牙八 你好你好

牙基想分化？

我分化狗

食咩麵

我地係朋友 前提係有蛋餅

逃犯斷正
道理輸左

拉

等你羨慕下 想食冇得食

推咗每日推下 po
tweet 下
都唔知可以做啲咩

腸蛋麵
自己煮

我後悔了 當我冇講過

可以點叫你

如果要認真討論呢方面
咁就係國際問題
因為佢地係有可能喺公海比人拉

我唔理 你話要比蛋餅我 講得出要做得到

越黎越多國際人士出聲

蛋餅朋友 講左冇得反口

食埋飯推

Pushhh

預咗係會變成咁

armarm想同你講

怕外面愈大壓力 土共愈唔讓步

我長期mon
佢反對到咁 代表做啱啦

我屌終於上頂，做任救人唔該

係家屬手足好波

咁正 有冇菜

難得呢幾日上咗

牙天

食左六條腸

冇菜

比我想像既多

要喇 白宮又夠數, 天時地利人和,依家係我地鍵戰做野既時候喇
thx外國手足

辛苦哂見你開咗post好多日 感激

我必擁護

你鍾意點叫都得 琴晚牙伐又幫我改名做Tracy 催淚絲同音 咁都比佢諗到

咁食生果好喎

推到佢地有名有份
地位等同周庭 黃之鋒
咁就易辦事了

做任救人

呢啲小事啦 大家肯入嚟幫手都已經夠

R仔

拉你推我

隔住個mon整比你 當你食咗

冇生果

早晨

一陣返, 勞煩大家推住先

你準備等便祕

之鋒今次幫到盡
見佢好多出咗twitter
同我差唔多 日日出咁

乜鬼都係標題黨，好煩

推推推推

夜晚飯食多啲菜

成交 等你整

琴晚肥蛙分手都上熱門

咁就叫你Tracy

唔通樓主就係日本人稱個芝士牛丼樣毒撚

聽日比幅圖你睇

牙喊

岩岩食完

好耶

你都辛苦了

咁就好了
我等緊下一餐

-.-r哂頭

多菜冇肉

真係得㗎？我日日都有飲綠茶，但便秘

個名唔襯我

咁真係要睇醫生..

多菜多肉

食蕉 火龍果

PUSH

隔離post開D唔撚關事既標題就幫到架喇

我成日叫佢睇

呃人入去嗰個po定真分手po
呢兩日不停見到真分手po上熱門

麒麟果

乜

屙到脫水

算啦，仲唔夠攰咩

咁勁嘅咩

清埋宿便 爽哂

發個悔氣

屌你黃碧雲同班泛粉係咪弱撚智架？

咁都要拉埋接受委仼黎講

我唔想評論你咩動機接受委仼

你同我講議會抗爭？憑你黃碧雲咁既質素？

唉，頭都痛埋

我食兩個都係屙三次啫

我都唔食太多 半個夠

唔好食太多

再惡化真係唔店 分分鐘有意外

咁你想我點叫你

訓喺床pish c

收買成功

啲人話火龍果都得，但我細個成日食，印象中又冇試過屙得咁勁

對個小丑無乜感覺

我等緊外賣

一路飲水一路屙

無糖綠茶有屎屙的 xm

碧碧青奴就算啦

佢返工返到一半都突然恰

我都覺火龍果無乜感覺
可能係我啲屎太頑固

你食肉獸

不推文？

有冇搞錯 阻住晒D位 又唔用不推文

淚淚

律師被警告接該案等於不愛國 要求律師退出

痴9線

點解d人關注個乜9肥蛙分手仲多過12位手足

我要食成個先得

發悔氣就不推文啦

真心推post幾個再回覆快手好多

熱門第四

呢度交俾大家得唔得
我呢幾日都唔得閒同大家一齊推

呢幾日try try先，好想清吓腸胃

巧涙涙

上熱一唔該

推
多謝樓主每日出post

佢地分手關我哋7事pish

八哥

支持番逃犯條例

我

求求我等你好耐啦

好爽，屙清佢

同我上

[正視聽]反對修改逃犯條例唔代表會冇咗本身嘅逃犯條例

上ar一號

唔出街先好試

明明禾都係，我轉飲茶葉

食咩

PUSHH

宿便唔願走

八八b

喳

涙涙b

最神奇係個po已經有一段時間，但都上返熱門

咁識嘆 飲茶葉

壽司

出街屙係考驗意志，但我冇

喺屋企太無聊先咁

衰鬼

似呢隻

頭先都仲見到係熱中

可能真係有人想我出燉湯食評

正啊

屌，我真係唔想知佢哋分手囉

真係好慘 家屬一定好焦慮

我喺屋企無聊會讀書

個食評係食完食物中毒，完

飲五青汁

等等問佢先

用國際線比壓力 盡做

樓豬出晒名

咩catgirl 細so 肥娃個啲
真係無興趣知

正呀

文青

琴日都有人話我比人點名

推呢個
再拉另一個台灣奶共記者post
不過支共應該都有意借台灣奶共記者講個5個人
去營做一個打東沙嘅正當性
個單野黨媒，689，PR五毛同時發功

唔好得個推 要幫手tweet

我都睇咗

你有冇飲過，我仲未有勇氣試

我都係，關我撚事咩冇人想知呀on9 真心激氣 琴晚洗地po 完全上唔到去

冇
好似會屙到仆街

好多都駁唔到

又唔係唔俾佢哋講，但善用不推文唔得嘅咩

你食咩

推咗先

唔係連登有人出po我都唔識佢地

推 手足頂住呀

白宮聯署
👇🏻

👇🏻 制裁處理12港人嘅支那官員

推呀！

頂咩，我好驚浸草青味

第一條link 404?

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

見你便秘

我都唔係好識佢哋，平時啲fd講先知

原來會自動合體

呢幾日試吓先，麒麟果冇用先飲

差啲想衝入去幫手拉

支持巴打

清清地水餃雲吞麵

[url]
[/url]

要報告

樓主 好有心 幫推

雲吞正呀喂

幫手拉

白宮聯署
👇🏻
已達標

👇🏻
制裁禁錮12港人嘅支那官員

Push 大家勿忘12個手足

感激一眾維權律師鋌而走險幫手足
祝平安

推!!!!!!

12位手足 維權律師 要平安

間唔中整返碗真係人生美事

係

咁講完條片應該會比藍屍圍

有人整咗條link講
大家可以twitter 埋

國際線有任 請每日推Post

勁有心思

我而家都開餐先

最驚係俾人告

有咩病咁需要藥物？

麻煩大家真係撳入咗retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

掙扎rt打英文未

我今次認得隻五毛了！！
哮喘同嚴重抑鬱
自己唔去睇新聞

毛毛星期日冇休息

呢個方便

派海豹突擊隊就有機
其他無可能

copy一齊推

再去rt sin轉頭強勢回歸

好撚高汁

推！

多謝你有表情大家比較鍾意睇

學仔咁唔得

屙到屎忽生瘡

推，機會係點都好
要試

牙英上水了

［大撚鑊］華春瑩：12人並非民主運動人士，而是企圖分裂中國！

坐船=分裂中國

救12

基爾哥！ 幫你推

日日以派帽為樂

快D戴返綠色

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

#23

以為你做咩比人綠左

熱門第三 要keep住頭排

依家可以改告分裂國家罪

想戴綠幌?

可能

人為刀俎我為魚肉 所以一定要接佢哋返嚟

同問

我以為有combo

不過華春咁快出黎講野
睇來真京

任佢講 屌佢老母

真係屈緊 唔講以為坐船坐埋香港出去

同而家啲人屈人"藍律師"一樣
接咗藍屍單案 =藍

Pushh

再推

再三推

少擔

推！！！

大家一齊幫幫手 做任務

推！
手足要平安🙏

1001左

唔講內文，就你個topic,我可以答你：係
日日開埋d咁既post,你唔煩我都厭-.-

救手足

聯署已簽！推！

推+retweet 救手足

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

樓主放負 分化 5毛 PR 撚
blocked 又多個

手足做咗好多承受咗好多，得我哋可以幫到佢
麻煩大家推+retweet 救手足

當初又話逃犯條例陽光司法
而家不攻自破啦
人都搵唔到呀！

只會食黃店梗係幫唔到啦
幫手share 打國際線啦

約朋友食黃店時問下對方
「喂 做左國際戰線任務未呀？」

屌 點搞

救手足 12個生死未卜
仆街政府放棄佢地 我地未放呀

===
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

熱門咁多壬垃圾PO

推一推先

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

摩西分紅海咁？

啊

不如叫入境處手足幫手？

推..

大家唔好咁自私 覺得唔關自己事

因為呢個世界好荒謬 試諗下終有一日會發生係自己身上

嬲既係大家連無成本比個like推下post都唔做....................時光倒流半年前，求其一個士氣post都過千like

你就會後悔太遲關注 又要講經

可以點幫 我一定做
唔識大粒野

搞唔掂

推 唔可以放棄

Diu華春瑩講左嘢

.

上多幾名拜託

【最新】外交部發言人華春瑩：被扣12名港人企圖將香港從中國分裂出去

推啦

我覺得蓬佩奧+記者會之後，真係多咗好多twitter post係同 #Save12HKyouths 有關

華都回應埋

連link都有埋
由可以埋入tweet入面/擺上自己個bio到

將香港分裂出去個個真係笑死我

大佬一出手，便知有沒有

真係任佢噏

留言睇另一邊會唔會再回應

佢哋眼中，有參與示威就等如將香港分裂出架啦

Tracy係咪bot嚟
好似唔洗食飯去廁所咁

快手WW3 之後支爆

佢講到手足好似物理上介開香港同支那咁

咪扮野啦
彥霖文宣組有無人出聲？

講嚟講去都係個幾句

連牙+都叫我 Tracy 有冇咁順口
我休息一陣又會出現番 唔係bot 係催淚彈

我偶爾入嚟推幾野見你好似無停過咁

救人呀

頭先見到熱門跌咗落去即刻入嚟推

多謝你手足

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全

呢度有埋link 話你知12港人事件

多謝大家仲未放棄

起碼有啲反應先
前日真係推到有啲絕望

支國消息：罪名係 涉嫌偷越國（邊）境罪

屌你老母

分裂國家定偷渡呀？
同口交部夾定口供先啦

啱呀
我覺得呢兩日個網上氣氛好似好咗，多咗post去講呢件事
之前推post&rt真係做到有啲灰

華 係咪未同部門傾好？

龍龍

好亂啊

pish

希望嚟緊有多啲人回應依件事
大家默認咗依件事無得救嘅態度
真係會令人好灰

啱啱更新
公安消息一樣係涉嫌偷渡
懷疑口交部未同其他部門溝通

係
美帝都幫你唔到

口交部班友
都係係twitter like吓黑絲打j啲tweet 算啦

點解2邊差咁遠
春子仲話FC咗
但轉個撚頭公安又話係告偷渡

要唔要開新post 話2個部門口供有出入？

但出面今日勁多12人post

睇你想唔想
pin左都ok ge

出面太多post 好似都係夜晚先開好啲

都可以開完pin係到 俾多啲人睇

Pin jor

係
同埋都係叫人rt啫
有咩update pin一pin就ok

兩個星期。。。

如果再開 有手足提議#1 放Twitter link?

突然好懷疑個華春瑩係亂吹
純粹唔想國際加入就打發走佢地

條link太長
一係每日揀幾個最重要嘅？

Pish, 不過可唔可以簡單D每次post 一條link ？太多link , 太多background 圖片，搞到唔知覆邊條

好！

可以用quote句式咁就會SKIP左啲圖

因為太多twitter要rt
目前考慮揀幾個最重要嘅叫人推

暫時day 21
揀幾個day20/21繼續tweet

支國公安最新消息

Michael S.Klecheski

Rev Patrick Mahoney

鄭敬基

AFP

Reuter’s

手足

日文

唔知
但多9謝
多左人關注

好 咁今日就定呢幾個先

希望開完個記者會&美中先後作出回應之後，主流媒體&大眾會更關心呢件事
越多人關注呢12位手足，佢哋先至唔會成為Condom

save12hkyouths

今日主力RT LINK

又唔記得quote

我未揀 你揀幾個

總好過當手足死咗咁無視佢地

提一提！雖然我都唔知仲有冇用。。。
黃臨福（16歲）中二學生，越南籍
HK01:

郭子麟（18歲）港大學生 葡萄牙同中國籍
一篇葡萄牙當地傳媒的報導：

(google translated),呢篇就話佢係19歲

推#xm

其實樓主都講得啱 人權位真係可以針針佢

禁錯掣，推翻 #lny

今晚打算咁開

今日係12港人送中第二十一日

目前情況

NEW!!公安與外交部公佈的消息有出入
公安最新更新指12人涉偷渡
而外交部未審先判回應為分裂國家
NEW!!家屬開記者會呼籲大眾關注
兩名手足患病需要藥物 公安拒絕接收外來藥物
中国安排官派律師接手
律師被警告接該案等於不愛國 要求律師退出
12位港人至今仍然未能與家屬委派的律師見面
有幾位理應要上庭但仍然被大陸扣留

我哋做到嘅嘢唔多
目前只能夠推上國際線令更多人關注
從而向中国或港府施壓
但主力係提及人權問題

【今日任務】
Retweet 最新消息❗️睇link入面嘅pin❗️

或者你可以選擇淨係RT呢個po嘅pin link

之後就係Twitter share家屬嘅四大訴求

記得個tag加s❗️
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

用微博share先有用

心情好返d

識講野終於

繼續RT

白熊

多一個人講，救到手足嘅機會就會大啲

好清晰簡潔易記

泛民玩咁大，害人多過幫人，不過你地唔會啱聽，等比人屌5毛

你想送中隨便你
同埋唔好用不推文唔該

等我揀幾個tweet？ 想放埋尋日gphone同羅冠聰 同美國tweet

認真問，你點樣睇呢件事？

係
老實講如果retweet有用
香港光復咗啦

你揀完我放#1？
定係直接好似之前咁用pin
Pin最重要嗰幾個

土共呢d極權國家，包括新加坡呢d, 做家屬真係想救返d 仔女，唔出聲係後面搵相關人士幫忙最有機會提早釋放，你越高調只會罰重d, 除非唔在乎，白痴都知

揀#1好啲？
Pin可以用嚟pin突發事

咁揀3個算？太長佢地又唔想睇

其實應該唔關泛民事
家屬係覺得自己比人撚咗廿日先想搞大

教主個仔比人捉左有無見佢出過聲

只可以話係家屬嘅意願

老實講十二名港人至少要兩年先可以回港！

2年解決到就最好啦

唔做就冇希望

公安局鹽田分局今日正式確認通報12人遭刑事拘留

但到真正可以圍爐食飯都要十幾年後

其實都諗唔到咁長遠
可唔可以返黎先係問題

感謝星仔

只可以話香港人有更多有用但要付出得多嘅事唔做
執著啲冇乜成效嘅嘢，做咗好似安心啲
再問你唔通咩都唔做

不過繼續嘅人同唔願付出嘅人又未必係同一個

其實我都係唔知做咩推下post
見你灰灰地就圍下爐

有兩個係Twitter bot task 頭2個

呢單只可以話keep住推上國際
係無力嘅

輸打贏要？

p

日日都係你開po我先有得推

嗨

同意 如果做唔到其他嘢 至少都可以保持關注

Pishhhhhhhhh

郭卓堅：取得蝦艇照片証實中共公安越境擄人

癲撚到 痴綠

但好弱

幫助不大
不過都要做

推呀
一定要幫

“Arrested in Chinese water”呢句係咪有問題
冇人證實果度係中國水域

咁我下個post唔放呢張

本來我都想post呢個，如果改到呢句就好啦

20年

推俾樓主

繼續推

twotter要人

twitter要人

因為我諗住唔係重點

本身佢地非法入境 好快番黎
中國玩野 應該玩到一兩年先番黎

但依家當佢地 係越境犯罪
入佢地煽動顛覆分裂國家

唉 悲觀咁諗 真係冇命番黎香港😭

搵下有無衛星照片

對家提供既影片
做唔做到三角座標？

手機睇有啲辛苦

係架 唔好搞咁多野啦
一陣拉埋你阿

日日提煩唔煩
講真好熟咩

和你上

Ppppush

Hello

「我哋係咪真係完全幫唔到12港人？」

有！搵多啲泛民政棍出嚟真心幫佢哋，佢哋會死得快啲

你班人入嚟留言唔該唔好用不推文

巴打 不如tg傾兩句 @tlsihl

手足
見到你咁落力日日開post
真心你感動到
做左未必成功
唔做一定失敗
推！

真係唔知...
希望國際線真係幫到佢哋
但我又驚外國越想幫越害咗佢哋...

要唔要開新post

可既

共產黨最鍾意玩人質外交
除咗捉外國人，都會捉自己國內嘅反對派做人質
就好似個男人喺出面唔夠人抽就打老婆仔女發洩

以共產黨嘅性格，為咗鬥氣，美國越關注事件，果12個義士嘅判刑只會更加重
睇下劉曉波就知

如果美國唔出聲，香港人求和，果12位義士嘅下場如何？其實冇人知
共產黨以前可能會扮下好人送佢哋返嚟
但而家佢覺得香港人落佢面，就算香港人跪，美國人縮，都唔會幫到佢哋

不過而家美國決心滅共
哋依家要做嘅，就係將共產黨推入戰爭
搞制裁，火魔法，係唔會有突破
要破局，必需要有熱戰嘅覺悟
放棄幻想，準備戰爭
大家上網睇下基本嘅軍事生存技巧，槍械操作，準備隨時到來嘅戰火
希望義士短期嘅痛苦換取共匪嘅滅亡

一直將佢地曝光可以減低佢地遇害可能

點幫

現階段佢肯定唔會放人，只要唔受折磨同留住命仔就夠

[12港人]外交部同公安公佈嘅消息有出入

Pin link

Push!!!!

Push, 係咪又要遊行救人

被捕港人家屬向世界求救(附中英文字幕)

記招有翻譯
被捕港人家屬向世界求救(附中英文字幕)

其實唔好話咩連登仔
呢啲野只不過係反映緊成個香港既生態
好多人都鐘意唔用腦既娛樂
八卦野咪盛行囉 eg 批鬥起底
呢啲野全香港人都一樣，不論黃藍

就好似美國左膠雖然偽善但係幾落力，呢啲都係生態黎

我都好憎咁既生態，但憎又有咩用，香港人不嬲受軟唔受硬
要多啲人幫手我覺得應該要搞啲新意之類
至少要令多啲人上twitter

可能導致12人行蹤洩漏嘅原因

所以要keep住操
無論去到咩情況都好 基本體能/力量好重要
不過我唔睇好戰爭..香港點都唔會夠咁多蟹軍打..唔好講蟹軍連狗都打唔贏...

盧建民算多人捐啦...之前佢賣相集都好多人訂
咁都好講?
堅持出黎既就算和理非同前線個個都有心理準備
我同朋友個個都有預算 你咁講和理非都唔好做啦
宜家你遊行都會比狗咬啦

繼續吹

I

推呀推呀
叫埋朋友加入twitter戰線

家陣係咪保外就醫都唔work?

應該得番強行爆破 同 國際技術性交換

支持

幫到

清明重陽燒多啲野比佢哋

熱門好多膠po
幫手推返上黎

唯一可以做，多邊推

雖然唔知背後係點
但推多下